大埔黑心店抵制名單

陳根記
100米
大廣新濠
廣福道泰國佬
紅橋
花菓山
大廣撈一番
吉野家
沙隴
紅磡冰室
駿明園
陳漢記
富善韓台站
老虎堂
溢泉
廣福芝華園
大埔陸宜居
富善街洪記海味
松記糖水（大埔店）
華立
祥基茶餐廳
翠河
太平
麻痺雞
發記腸粉
運頭街苑記
琛仔小廚
華星
球哥燉湯
民華
老上海
太和正記
心滿意粥
廣城麵家
中心點
榮隆號
大埔友
星泰真味
太和街市鄉下仔
老馮冰室（海寶花園）
寶湖街市珞桐冰室

開錯時事台

推

睇完覺得自己唔洗係大埔食飯

然而我係大埔撚

自推

咁有咩餐廳推介
利申: 聽日入去行街飯

屌，咁多

本身都已經冇乜嘢好食㗎啦

樓豬自己癲 不了

陰9公

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

入黎幫手推

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

食譚仔

唔熟大埔
但咁多 不如留係屋企食算

本身真正好食已經少 依家睇完覺得淨係去食廣記粥店就夠

起碼唔使等位
天氣咁熱，中暑就唔好啦

屌 不在大埔食野

可唔可以講埋間鋪講過乜野言論？我淨係知陳根記讚白衣人打人，其他鋪唔知咩事

剛付腥港 時載借泳

搞撚錯呀舊蔡潤記都無？

條list流架？

不如調返轉講有邊間食得

新蔡潤記 後生仔開應該得掛
華輝 畀紅van取景係咪都得

聽日有邊幾間開好過啦

好西名單（黃）

唔該巴打

Push

東昌街 The Cowboy House
太和中心 Pattern

呢兩間好似有參與612同85罷工？
btw 感謝巴打

銓仔記

花果山同沙隴 係雨傘時已經表態
選舉時又貼民建聯poster

嘩屌 不如寫邊間去得好過啦

得返廣成有得食

想知點解大埔友on list？

仲有百份百同itamomo!
另外幫推
[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

好撚彩 街市世記 欽記 林記 三間至愛仲食得

我都想知
因為我都識個老細
佢後生仔
外國大學畢業番黎
唔係好信

不如講下仲有邊間食得

呢d list真係仼砌生豬肉，跟晒唔洗出街食都得
利申 大埔人

個list好多都好好食果下慘

條list流流地
睇白店list啦

紅橋

無骨海南雞+油飯+湯

佢個紅豆冰

琛仔都係？老細外國回流後生仔喎 佢衰咩？

消防局對面pattern都好似有表態撐

好似咁耐都冇人講過大埔友衰咩

溢泉係因為紅橋
紅橋係因為有伙記鬧示威者
但老細係後生仔 亦有補鑊道歉派水派飯
所以係觀察名單

個list係fb大埔谷上copy
但原po都好多人問大埔友有乜事
個幾兩個禮拜都冇人答到

咁即係無證據support佢係黑心店啦

心滿意粥執咗笠

個老細好nice
真係唔係幾信

好西仲有大埔海寶樓下，廣記粥店

補多張廣記粥店

不愧係窮人恩物廣記
以後要繼續支持，食多啲佢既粥

太和間hair master 參與左罷工

仲有大榮樺可以食

大埔友都係？失望

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

大元間明新 有份一齊罷工
要支持良心食店

芝華園衰咩

佢係黃架？

蕃滿門係黑定白

咁有邊間食得

想知廣成衰咩

我只關心它

有冇證據
fc左未

咁撚多

舊蔡係藍？

睇完好似咩都唔洗食咁

whatsgap please

罷食app 加左未 ?

不合作運動 - 成功方程式

三多呢？

補充一間：多多車仔麵

平時老闆娘都好人
服務態度好
今日佢提醒食客聽日（8/10大埔遊行）會封路
同埋發夢要小心啲
佢話聽日會堅持開舖
因為深知示威者唔會搞佢呢啲平民麵舖
會搞普通市民嘅只會係警察

琛仔海歸架喎
大埔友都藍？

個list 都好長下 唯有食廣成 好撚正

罷食：八號餐廳
BTW賞茶唔係叫香港人加油就買一送一咩

佢老細係藍c好多人都知

好清醒，多謝佢

Green Hub 👍👍👍

帶飯啦

仲有太和街市間美食工房
光復元朗個日
叫示威者去死
哪埋啲狗幫拖

推薦呢間雞蛋仔，飲品，好高質，最重要係同路人

珞桐冰室原來都係

若要恤頭髮,大埔Dreamsalon 有個後生仔Dxxx都不錯

多謝巴打

牛一5號冇開

真心講句 間野係堅難食

水門雞側邊個間好食好多

pish

陳根記唔係澄清左咩？
不過間野都麻麻好食

我呢排食多左好多pizza hut同廣記粥店
廣記我見佢有貼過反修例標語係門口

好污糟響， 大埔group 成日有人影到牛脷穌入邊有曱甴仔， 又話佢地做清潔就有大遷徙

仲有

太和街市美食工房:「要打死曬八大啲學生」、「全部拉去打靶」

民華搞乜

琛仔廣成都有份

唉屌 廣成由細食到大，搬鋪加價都照支持
堅失望，以後食暢和算

琛仔同大埔友又係估唔到
一間北歐海歸，一間靠社區口碑做到搬大鋪
竟然係藍底

星泰撚味真心唔知有咩底氣去做深藍

又貴又難食，態度又差

我可以講係我係大埔食過最難食嘅一間

85有開 自己決定食唔食

其實呢幾間fc咗未
真係冇嘢食喇

星泰撚味就算唔藍都唔食啦大佬

琛仔同大埔友講左咁耐都冇人講得出佢地衰咩
民華又係

Btw好好甜品有冇人知咩立場
我成日去食

難食到仆街

自己煮都好食過佢

民華都係
還我常餐！

啱 有冇fc

彩虹串燒真係好高汁

紅橋個老闆係藍屍，佔中個時有人聽到佢係舖頭鬧黃絲

美利呢？

大埔友係因為原本個位加租加得太勁先搬架
佢原本個位我問過佢每個月可以賺幾多
佢話得萬幾蚊
仲要踩十幾個鐘

民華
點解要係藍
好想知佢衰咩

但唔知點解咁多年都仲未執
差唔多10年冇食過佢

車王同萬利呢？

呢間垃圾可以將普通茶記飯煮到咁難食都算係極品

花果山 沙隴一向親中 成個大埔都知
個兩個舖位一早買左落黎唔係租 所以沙隴日日賺好撚多錢 絕對無可能執

btw 以前識沙隴個太子仔 佢自己都屌間野又貴又唔好食

有冇個可以幫襯既list?

push

咁都要有客源支持先重開到
同一個位韓仔同爆檸都頂唔順
而家間珍珠奶茶我諗都凶多吉少

個個位好貴租 開乜死乜

果個位呢6，7年係得大埔友做得起
晏就都會排隊 夜晚又有人食
韓仔爆檸仲有依家間嵐茶舍拍烏蠅咁

就係呢間

個業主夠膽死見佢做旺左加佢成萬蚊租
佢賺得萬幾
加成萬蚊咪搬囉

有冇人知開飯主義同埋 Route 83 黃定藍？

韓仔搬去大埔廣場之後收左皮，以前仲係廣福道果陣成日買炸雞同便當食，有時太子女仲會黎幫手

牛一！
老闆撐我地

做得最耐應該係燒賣王 雖然我一次都無食過

米線陣 大家樂呢？

呢間大家多啲幫襯 成日行過拍烏蠅

東興？

有冇觀塘

近消防局間發記粥品好食， 不過夏天無幫襯唔知佢咩立場

多咗嗰多嘅，之後嗰啲衰啲乜？

69 之後開始幫趁, 雞蛋仔又脆又好食, 珍奶好飲過好多台式飲品店

69 之後好似多左人幫趁,包括我

全部人一齊推返聽日大埔嘅post!!!

基本上熟食市場全部都唔駛食
藍到仆街
加埋當年喺拆街市嗰時圍標低價投啲熟食檔做
賺撚咗勁多黑心錢

其實幾時開始話呢幾間嘢藍㗎
我接受唔到

依家好似變左找換店

新街市啲區外人成日吹奏 實際上根本劣食集中地
以前大埔墟讀書都甚少上去

唔係找換店個位
依家係轉左嵐茶舍

唔算難食
但污糟就真

以前豬扒麵好抵食 20幾蚊飽到仆街
出左名就又貴又難食

彩虹咪又黃又好食但貴

新樂園啲碟永遠油淋淋 十年如一日

找換店係隔離，之前好似係老行家賣燕窩

喺大埔邊度？冇聽過

豬扒麵嗰兩間真係得豬扒雞翼入到口
個麵垃圾到 浸到爛溶溶咁啲料又求其
寧願佢俾個即食麵我都無咁嬲

冇證據講真點信

一芳（大埔）上次好慘

醉蜆烏冬

同埋新街市搵位好撚煩 坐唔正舖位要比人勒索買野飲
屌你老尾一杯奶茶差唔多20蚊
專係呃鳩區外人

廣記D粥

冇乜剩

【精神轟炸x100次電子唸經版】不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

琛仔好多後生女侍應，真心唔想佢係藍，求證據

lm

大埔廣場 味千、八鯨隔離
新開唔夠半年

其實仲有好多無出現但只係唔知係點睇
而唔係唔值得抵制

己後用速遞app 買飯食.......

唔知係咪俾人做

燒豬肋骨

唔講立場
本身服務態度

我未食過
不過覺得幾貴

燒鱔

如果有一個月大埔人唔食上面堆餐廳班奶共西仲唔訓底呀

住左係大埔十年
除左十年前食過一次卜野家之外
其他全部無食過

仲有個椒鹽雞翼完全屌打M記KFC

又係我復仇閪～～openrice食評能手出沒注意嘅時候

100米B3肉躁飯

和拉麵後生仔經營
我之前食，就係寶礦力抽起tvb果日，佢哋派寶礦力

除左100米同韓國野
大元美食廣場d野真係加得好貴

唔覺得好味精咩

唔講立場都要去食，我覺得係全大埔最好食拉麵
更何況佢係自己人

好食過一鳴？

最慘成個場想搵碟好食既炒飯都冇
新意話自己係焗飯專門店？
已經輸比金源啦

聽日可以避曬依啲餐廳

好彩新明發唔係list 到

有無白名單

。

依間野d服務態度串到

第二頁咪有囉

以前成日上去食飯，自從佢趕走左啲舊舖之後都無上去喇，還番生力雞飯比我呀

而家唐記都好食過佢

不如講下有咩食得丫

搬左去昌運同埋改左一次名

請睇第二頁

夜晚成舊水一餐不了
午餐60左右仲可以

有間食牛腩 係街市附近 幾黃

係？而家叫咩名？

唔記得
只記得位置

快啲講

大埔撚想出街食飯睇怕要去第二區

乜鳩都冇得食

聽日大埔街市係咪唔開

係

好客村

網址:
地址: 大埔安慈路4號昌運中心地下7-11號
電話: 26650839
=====================
又搬左一次

以前明明茶記賣雞飯，點解突然咁大間

今日葵芳吉野家排撚到爆哂
仲有好多後生仔女
連登仔 骨氣呢

呢個時間好易比人屈，會唔會係三多

其實大埔好食餐廳好少

可能果頭無咩餐廳平靚正又可以坐低食飯掛，如果係我我落地下食唯一算數

我記得佢係由大變細再變依家大喎

定係大分裂做一大一細再整合做大？

留名聽日食前對

唔知喎，係平台果陣佢係茶記細細間
放埋大假番去要食雞飯，唔想再食東江雞，越來越差

推廣食咪走雞

個老細後生仔黎 仲要北歐海歸 好難相信佢係藍求fc

咪走雞得個咪走雞米線好食，但一啲都唔平

仲有佢

民華到底衰咩？8月5號有開門？

之前發完夢食陳漢記，碗煲仔飯入面勁大條鼻毛

仲要係小菜ok
碟頭飯劣食

大埔友老細好nice㗎喎

但點解你會覺得係鼻毛唔係其他毛

陳根記好似唔係黑
之前有講過佢俾人做
陳漢記就。。。

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

金記冰室幾好食

減肥 吃健康啲

咁只不過代表你少出街食飯

開心雞煲係咪執咗

推!

呢兩間垃圾

9毛幼d長d ga嘛

呢間係大埔谷極大爭議
出po果個人只係話以聽番黎做左個 list
唔知咩事

以前仲成日食星泰真味

大埔友唔記得好似612有罷工㗎
同老闆傾計，明明佢支持學生

新黃
舊藍

新黃舊藍

紅橋無問題啦

都幾多喎

好多老人家食
我屋企人日日去

麻痺雞
唔怪得之有日星期五晚見成間舖冇人
平時好旺場架嘛

冇嘢好食

推多下

哇 多到

真係唔知有間雞蛋仔

［關心前線警員］全民請阿Sir飲汽水大行動！！！！

廣成應該唔係藍架喎
但老闆應該中立
上次聽到佢平心靜氣同個熟客伯伯傾計分析
話要民主 就無經濟 同埋可能老解落黎 比美國食住個勢個啲
但佢又無話啲後生 係佢個人對局勢睇法 我覺得唔算藍

佢呃你架囉 啲食材全部都係用最cheap既 月賺三十幾萬 請人又低人工 全部成本都低

試過係大埔友番工 人工得個最低工資左右 為左留住人都只係加幾蚊雞 又要搞到自己成身油熱到死 如果唔係老細幾好人都唔會番

純利有無咁多呀
連鎖食店純利都未必有三十幾萬

個list幾日前已經係fb比人鬧爆有錯
大埔友明明一向黃又撐612 85罷工

萬利車仔麵呢？
我車仔麵只會食佢

好肯定有，之前係個到做過 煮野食+收銀 好清楚。
入課成本+工資低 加埋佢媽媽都過去幫手冇停過 請小個人 所以先賺到咁多
但老細的確nice可惜度縮左小小 唔肯加高d人工 (個時中學諗住近近地先返

講真算係咁
我一病到仆街想食粥9成9食廣記

有冇人知正記冰室點
好多時夜番太和冇乜選擇

老闆黃
其中一個阿姐藍

Go report

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

其實不如講下衰乜
唔寫既話同樓主私怨都有可能
求fc

有無人講pizza hut下面間賞茶？
8月6號講香港人加油 有買一送一

痴係收銀位

但啲衞生真係。。
行過都有翕味

世記都ok 但都係垃圾

唔講服務態度
食個蕃茄飯 啲飯仲生既
硬過我啲牙

岩岩開覺得好貴
30蚊食雞蛋仔
但班蘭味堅正

唔通你就係手爪餅加多啲肉鬆比我果個巴打

大埔好多老一輩都深黃
8月6號
係廣福迴旋處
等72
同個呀伯吹下水
佢提我10/8底褲都要着黑

真心想知，印象中前晚去大埔友仲見到塊板有黃嘅資訊(唔肯定會唔會太眼瞓眼殘)

推推推

咦 呢個都重要PO 嚟喎 推推先

杯茶幾好，好難喺茶餐廳飲到杯好少少嘅檸茶，嘢食食過一次覺得冇特別
同埋唔知係咪港島嗰間開過嚟嘅分店

通常係大埔食昌運中心間雞蛋仔
差唔多入面每款嘢食都食過

最近無去大埔，唔知個間嘢點

好食好撚多
好比較少選擇
食過之後唔撚會想再食一嗚
啲芽菜

住大埔墟唔洗食飯

大埔友同泰國佬今日都有支援
有冇藍底FC

大埔友有阿姐送水喎，應該唔係藍店呀嘛

其實佢佔中果陣係屌鳩黃絲

運頭塘藥房 唔肯賣生理鹽水!

會唔會太多?

你張list有幾間今日都開門幫遊行人士啵

大埔友on list咗咁耐，由頭到尾都冇人fc過，理由都冇人講得出。有小小懷疑個list嘅真實性

有啲唔肯定
但泰國佬應該只係想洗底 FB大埔group一面倒屌
BTW大埔撚記得泰國佬仲有一間喺公園仔做外賣 兩間都要罷食

尋日又多一間廉記冰室話唔做黑衣人生意
７２１

佢老闆一邊睇直播一邊話打死班暴徒

有無證據證明啲餐廳做過咩？老細/員工立場？唔想屈左好人

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

毋忘721
記者請日日問

有無街市名單，自己煮算

Pattern
好食服務又好又有扭蛋玩

八鯨個老板娘黃到癲
加哂分 平時都好鐘意去食

廣褔邨好多藍